軟QQ的IU

老婆好QQ

同佢拍拖唔知係咩感覺, 一世都唔會知

兔仔個張真係好QQ

一定好開心啦 唔知外表QQ 思想又夠成熟 又就得人

問我

我知喎

如果係普通人既話, 一係好甜蜜幸福, 係明星既話, 一定畀d傳媒hater fans搞到家無寧日

成日以為key落去咁

又係呢個呀叔....

有冇睇佢著呢套衫跳舞段片 仆親都好得意

梗係有, 好鐘意佢d反應, 夠真實唔造作

Aggrr 真心得意

手滑真係好唔造作

我自己po定先, 唔洗勞煩咁多位大佬

睇得出佢係真實享受自己既事業

回錯

IU可否不要老

但佢死都唔認同呢個人一齊過

好正常，一定唔認得，岩岩事業起飛，認左=玩完，而且張圖可以話係一齊，又可以話係唔一齊，果陣個決定=一定唔可以認